Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Dart que implementa um algoritmo de classificação chamado "Bubble Sort":

```dart
void bubbleSort(List<int> arr) {
  int n = arr.length;
  for (int i = 0; i < n - 1; i++) {
    for (int j = 0; j < n - i - 1; j++) {
      if (arr[j] > arr[j + 1]) {
        int temp = arr[j];
        arr[j] = arr[j + 1];
        arr[j + 1] = temp;
      }
    }
  }
}

void main() {
  List<int> arr = [64, 34, 25, 12, 22, 11, 90];
  
  print("Array antes da ordenação:");
  print(arr);
  
  bubbleSort(arr);
  
  print("Array após a ordenação:");
  print(arr);
}
```

Este código implementa o algoritmo de classificação Bubble Sort para classificar uma lista de inteiros em ordem crescente. O método `bubbleSort` recebe uma lista `arr` como entrada e usa dois loops aninhados para percorrer a lista e comparar cada elemento com o próximo. Se o elemento atual for maior que o próximo, eles são trocados de posição. O processo é repetido até que a lista esteja totalmente ordenada.

No método `main`, uma lista de inteiros é definida e impressa antes de ser ordenada. Em seguida, o método `bubbleSort` é chamado para classificar a lista e, finalmente, a lista ordenada é impressa.

Espero que isso ajude!